(工程)物管好做？

做幾年consult拎左牌再轉好d

唔好做 好厭倦 每日做同一樣野
睇你自己做化😂

本身就係對 design and drawing冇乜興趣

轉行 thx

本身份人都頹鳩

物管新人留名

你做緊consultant?

唔會

啟勝囉

仲量？

好on9架

啟記

啟記d trainee 都ok 但做main con 好過啦

番六日
朝8晚6
工作環境
頂唔順

fg 有心有力要捱下 物管40後先做啦

高級保安？

無乜邊間特別好做
請得你一定唔好做，好做都唔輪到你
ｄｅｇｒｅｅ去乾收銀仲好啦
5日工作，對ｄｅｇｒｅｅ發展路向會比較好

寫就寫5日
實際返7日加ot

咁係個間公司ON9
我真係未試過會7日加OT

物管工程學唔到野
要學就consult contractor

會考慮

一行scheme 真係無間地獄

轉行啦咁你

想問下巴打FM返幾多日?

畢左業四年 留係乾收銀做既人寥寥可數

有冇巴打做過港基？

轉晒去client??